按摩槍加飛機杯你頂到幾多秒秒？（圖）

將飛機杯黐落按摩槍度，6倍變速唔知頂到幾多秒呢？

適應咗六倍界王拳會唔會返唔到三次元

碌鳩會唔會損

加多啲ky，損唔係問題，係驚速度咁快著火

你都係返去改歌啦

碌鳩會旋轉~

HJ2Q

正氣都損

鳩都斷

呢個杯好唔好用？

幾好
利申未試過

會唔會屈斷

整左個小型黑洞就大鑊

飄往藍藍天

我仲以為飛機杯套條j, 按摩槍打春袋

渣汁機

旋轉樂園係你老豆
期望你姑媽似蒙古包

荔枝受咗咩刺激

你適應左個強度因住返唔到轉頭

CLS

留喺二次元返唔到三次元

係受按摩槍啟發

番成人版啦屌

明明係新創意嘢

飛左條女啫，唔駛玩咁大呀

會唔會變3秒真男人

. 精盡人亡

拉

打到2粒荔枝都爆埋

自己控制唔到會太舒服
所以我唔得女仔自己郁
會太舒服

荔枝得咁短？

如果係女仔郁，出得快唔快先
變快槍手？

push

插風扇度先爽

其實我係會唱:賓周會旋轉~

邊有人咁幼入到風扇條罅

想睇片多啲

開罩

呢個係坐蓮喎師兄

好貴

旋轉型飛機杯之前好似見過日本仔試

竟不會流血～

推咗行動post先
《我係121毋忘初心大遊行搞手，正式宣布不反對通知書已獲批》

Pull

連登又變返以前咁 大家去返時事台啦

我屌你

正氣
好懷念

你條撚係啲霍金輻射到搵返

好撚耐無聽過正氣 屌你 笑死我

唔會，應該直接斷

鋤落去開心到癲，搽 d KY 去先

我個春袋你個春袋
互咬先至係甜

識玩

香蕉奶

開返係成人台啦屌你老母

創意嘢嚟，你老母俾狗屌

點洗個飛機杯？

利申 潔癖撚

不推文呀你班撚樣

第一次發現按摩槍

oai

好危險

東京熱有款咁樣 不過係假尻黎

一睇到呢啲po上番熱門就知連登回復番6月前嘅時候 香港人係咪當贏咗喇
可唔可以繼續反抗呀

按摩槍要插菊花

咁樣?

嘴巴會磨損

有創意，可以一試

插扇葉